請問民間制裁名單比美國出爐未？

3萬警隊 高官 人大 抄到手軟

推
直接寫香港某個團體就得, 唔使抄人名

唔得! 一定要跟名 一陣佢唔玩走路移民 咪放生左佢